一位自稱喬的競選人員發文：我為幫拜登助選感到羞恥

美國時間25日，一個自稱曾是喬前競選幹部的帳號於美國論壇4chan發文，稱後悔幫拜登競選且為曾支持拜登感到羞恥😨

在文章上，他另外附上一張競選辦公室的照片，而內容也陳述他們在撥打拜票電話時幾乎遭受到不小的打擊，這都是因為拜登的腐敗所引起😲

內文翻譯：
喬競選活動內幕

雖然沒有人在談論，但是每個人臉上的表情都說明了一切，這場競選已經完了！ 我為幫喬從事競選活動而感到羞恥，然而，我並不是唯一這樣的人。 最近幾天，有幾名競選人員和志願者都退出了會議。 基本上這裡就像是荒廢的鬼城。 發佈此貼文後，我也將離開，並且再也不會回到這裡。

喬貪腐，而他的家人有嚴重的問題。 喬不可能贏得這次選舉了。 我們打了那麼多電話，敲了很多門。 基本上不少人告訴我們馬上滾開，但更大多數人會聽個幾秒鐘，然後告訴我們他們不感興趣，但從他們說話的方式，你就是知道他們永遠不會考慮投票給喬。

所有事情真的很詭異。我已經參與競選活動超過十年了，今年人們對我們的回應方式有很大不同。 無論如何，我認為你們可能想聽到最真實的話。 在我遠離這場競選活動之前，至少，面對所有的謊言之中，我能幫忙揭露一些真相。

真相呢

4chan

假嘅，我唔會信

睇下民調啦
登登仲贏8%

joke 2020

又要威又要戴頭盔 想爆料但係就揀係充滿種族歧視論壇鳩噏

放負撚

左膠：你唔係美國人

唔識睇民調？

啊登贏撚硬

你係德州人

贏選民票唔代表贏選舉人票

左膠：唔投拜登你唔係德州人

咪撚認親認戚啦傻閪

班左膠唔知點睇拜登叛徒競選人員

好明顯就係披著羊皮嘅俄羅斯熊 佢阿爺嗰代係納粹戰犯

自稱喬
姓拜登

FAKE NEWS
JOE BIDEN 2020 WE TRUST WIN WIN

負皮, 上一頁
會員 帕帕奇 #175208

原神日本GooglePlay暢銷榜第一

恭喜原神手機排名全世界第一名

真的喜歡原神 玩起來不錯啊 不要跟我提什麼抄襲 沒玩過那些遊戲我就覺得原神很香啊

所有反對原神的都是在支持原神

連登仔全部希望，寄托係侵侵身上。